其實中共想阻止香港人移民既, 將港幣同美金脫勾咪得囉,

唔洗一晚港幣就係廢紙, 信用系統崩潰,

咁又唔得喎大陸人喺香港咁多資產佢哋第一個返枱

大陸人定共產黨而家淨係睇錢邊樣嘢最有利益嘅佢哋一定唔會亂來
香港都一樣回歸初期佢哋仲需要香港將啲資金走出海外20年後佢哋自己已經做到所以先至放膽打壓